{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052943",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 더하루독채풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 チェックアウトの際はゴミは分別して、キッチン器具は必ず洗浄してください。 ペットは入室できず、出入りが見つかった場合は強制退室後、消毒費と洗濯費を支払わなければなりません。 早期入室や遅延退室の場合、追加料金が発生し、事前に協議してから可能です。 ビリヤード場を使用する際は子供たちは注意しなければならず、破損時は布替え費用が発生します。 予約人数に追加がありましたら、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションではペットと青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 予約とご利用は規定により決定され、時間を守る必要があります。 施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を受けることができます。 客室内では魚や肉を焼く直火方式と個人的な炊事道具の使用が禁止されています。 喫煙は指定された場所でのみ可能であり、無分別な娯楽と高声放歌は慎まなければなりません。 重複予約が発生すると、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約料金が間違って反映された場合は、自動的にキャンセルされ、再予約する必要があります。 バーベキュー、IPTV、WiFi、禁煙、プール、カラオケ、駐車など様々な便宜施設とプログラムが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトの際はゴミを分別し、キッチン器具を洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できず、出入りが見つかった場合は強制退室後、消毒費と洗濯費を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "早期入室や遅延退室は可能ですか？",
            "answer": "早期入室や遅延退室の場合、追加料金が発生し、事前に協議してから可能です。"
        },
        {
            "question": "ビリヤード場の利用についての注意事項はありますか？",
            "answer": "ビリヤード場を使用する際は子供たちは注意しなければなりません。破損時は布替え費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がありましたら、事前にご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットと青少年の男女同室が禁止されていますか？",
            "answer": "ペンションではペットと青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約とご利用には何か注意事項がありますか？",
            "answer": "予約とご利用は規定により決定され、時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式と個人的な炊事道具の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで許可されていますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能であり、無分別な娯楽と高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "重複予約が発生すると、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金が間違って反映された場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約料金が間違って反映された場合は、自動的にキャンセルされ、再予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような便利な施設とプログラムが提供されていますか？",
            "answer": "バーベキュー、IPTV、WiFi、禁煙、プール、カラオケ、駐車など様々な便宜施設とプログラムが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 658
    }
}